用咗飛機杯之後好耐都唔需要打丁 我唔洗溝女了！

做個和尚🙏🏻

賤女人！唔需要你地！

肥絲認同

冤冤相報

支持兩位互相夾劍

痾尿會唔會開叉？